美國14歲網球小將因超高顏值走紅，網友稱其將是未來網壇第一美！

近日，美國一名年僅14歲的網球小將馬肯齊·雷恩（Makenzie Raine）因超高顏值走紅網絡，雷恩長得甜美可愛，球場上則充滿陽光活力與外貌形成極大反差，國內外網友紛紛淪陷，說她未來或許將成為網壇第一美女。

雷恩來自美國明尼蘇達州，年紀輕輕已有多年運動員經驗，還沒有參加國際賽事取得突出成績，但她現在每天都在認真訓練。

與此同時，雷恩還是一名模特兼舞者，因此她形體極佳，清麗的容顏在球場上也格外突出。只不過雷恩格外喜歡網球，一直專注於運動、健康和健身。

縱觀雷恩的INS，上面滿是打網球的照片，還經常寫下勵志的語言和偶像李小龍的話語勉勵自己。雷恩很好奇這個年紀其他優秀的選手會想什麼，她盼望未來能踏上賽場，努力能有所收穫。

雷恩在INS上偶爾才會分享日常的生活照片，基本都被網球占滿。但由於突然走紅，有粉絲要求雷恩能拍攝不打網球的日常照片，這位少女也欣然滿足了粉絲的要求。

目前，雷恩的INS已有至少2萬粉絲，而且還在持續攀升當中，網友在讚嘆她顏值的同時，也被雷恩敢於拼搏的運動精神打動，網友稱這位氧氣美少女，或許將是下一個網壇瑪利亞·莎拉波娃。

快點強姦我

14似20

到20歲時應該似34

應該最靚就係宜家，鬼妹一過18 就好快殘～

莎拉波娃

竟然無人diu顏值

想屌(磨牙

I know i can

有大威細威係前面
咩女仔打網球我都覺得靚

睇下女都要屌你生活幾苦悶牙

係嘅，明白，完全學到嘢，以後要講蝗語記得要貼埋女

正確，一大個即刻樣衰哂

上年法網冠軍夠靚啦

因為顏值唔係蝗語囉傻鳩

流咁多汗隻腳肯定好臭

唔撚係掛

Fbi

扑野唔開冷氣都會大汗啦

咁我要學下呢個日文/廣東話詞先得

入黎就係想屌顏值

真

好想比fbi拉

識食一定食大細威

好快老

上得child登有大半都新移民啦，邊會屌
好似我喺隔離po屌人5p字都食負皮

俄妹正好多

正 想同佢做愛

有靚囡
吾吊了

想比佢用球拍毆打我

系呀，我系新來港既，平時睇開微博天涯百度，睇下的顔值高嘅明星，你地腥港人包容下我地啦，我都係典入睇下令女姐，吾好甘介意呵

而家連登都變成咁

對腳仔十分之白滑 好想攬住奶

連登甘低汁回家了😪

遲下會變到腿粗，手粗

FBI

佢大波姐

最佳食用日期

好靚女

顏射

堅正

好想聽佢叫下

Ig呢

大個唔走樣加冇變肥閪先再講啦

點解猩猩都可以打網球

Ig?

ig: makenzie_raine

好清秀

正

條腰

其實應該歸落黑猩猩聯賽

14歲已經咁正，唔怪得外國咁多cp

腳

確係幾靚

顏乜撚野值 聽完都打冷震

14歲大波過24歲港女

飛釘圖呢屌你
睇女子網球都係睇粒釘姐

都ok

條腿正撚到

btw 條片得480p

cls

靚女點會臭

14歲真係20歲咁
10年後再講啦

Blonde teen

不得了

鬼妹全誠時期係18前

衰十一都抵

25歲keep到再講

舒拉寶娃曾經都好正... 而家殘到
所以話鬼妹唔襟睇

我想diu條女多過想diu顏值

d女成日話腿粗唔好睇

14歲
鬼妹真係早熟

14歲就已經紅顏禍水咁既樣

鬼妹仔黎講 對波都算幾細

其實係因為個髮型好睇
鬼妹黎講五官唔算最top
額頭太凸而個鼻麻麻
反而因爲髮型靚
將成個女人味推哂出黎

FBI的陷阱

最重要係運動員光環，靚女通街都係，但靚女運動員少之又少

唔打得，幾靚都無用

想屌

鬼妹14好靚 20已經似啊嬸

可唔可以教吓我條數點計出嚟

me ok more

啲閪水一定係甜的

顏你老母值

不過我屌

肥絲咪又係捉錯字之後俾你哋屌到而家癡鳩左線

肥絲我每次都撐

我本身都係 但而家佢真係痴咗線 成日喺度po gay圖

跳繩都要人count
負重跳繩

肥絲有啲回覆好好笑，我都冇bam 到佢

佢再打耐啲 啲手瓜腳瓜實粗到變金剛芭比 襯佢後生好j飽佢

打網球好快走樣

舒拉寶娃後生果時靚啲 定 依個靚啲

點解個加拿大可以咁白滑
有啲女仔剃完都係好多黑點 黑蚊蚊好似好污糟咁

想知14歲女仔開始生加拿大毛未